你去多幾次撐政府集會就有錢，仲駛我畀家用咩？

出去行一次500-1000起跳，每個星期參加一次，甚至得閒多多參與，一個月賺既都夠洗夠食，仲可以去公園養多幾個大媽，又駛乜我畀家用呢？

所以今日起，我唔畀家用喇，司長都話你地個歲數係青年人，仲唔出去賺錢？

青年人要自力更生先得架

lm